[4K]有冇用過LG電視

睇中部LG UJ7500. 49寸.見佢話有4K.價錢唔係好貴,有冇D咩評價

用緊uh6100, 49吋4k, 幾好，睇4k片可以數毛毛， 睇youtube都好順好清

成年前買，5 千幾送埋sound bar, 我覺得好抵用

錄唔撚到野
仆街！

用緊，唔錯，六十吋，買時睇吓連唔連個掃掃吓 remote ，冇就買，方便好多

理部UJ7500有冇機會係假4K.見佢又送藍光機.又送喇叭.驚中伏

好多4k片都有保護 唔俾錄 例如UHD BD

我想錄到tvb，4K 43吋度推介
LG，SONY , SHARP同 PANasonic 都ok

UJ7500 好似係 RGBW 即係假 4k 利申: 都係睇中呢部

如果假4K.睇4K片會唔會好差

係 RGBW

其實乜牌子都冇乜所為